覺唔覺未征服過堆東歐球隊都講唔上稱霸歐洲

歐霸

小朋友先踢歐聯
來來去去都係得西班牙德國英格蘭圍威喂